如果條女含完你條撚，你會唔會同佢打茄輪？

我條女次次含完 我都唔想同佢大車

d精你架喎…唔打得叫我爆？

會
但識做既女會自已浪口再打茄輪

多數一腳踢鳩佢落大西洋，出完都係，唔濕佢一鑊已經好比面佢

唔會

一定口爆完,再打茄輪

會, 有時我幫佢含完佢都會同我打茄輪

一齊69之後 再車輪咪公平

平時幫男朋友含完，都會錫返我初頭佢唔鍾意

互含

真好

Gay

唔想食佢塊西

錫姐

會打茄輪囉，之後佢講過其實唔係好污糟姐
但係佢奶完我之後 都會打茄輪

叫佢用李斯特林朗口先

閪都奶 奶番自己碌鳩有咩問題
定係你問緊隻雞唔係問緊條女？

奶唔落

潮吹我都照奶啦 驚咩

試一次，包佢死心塌地對你經驗之談

你自己帶頭歧視你碌尻，覺得佢污糟？